逆市破頂！荃景花園售833萬 換樓客須繳稅

荃灣荃景花園逆市創新高。美聯鍾家豪表示，屋苑11座中低層D室，實用面積577方呎，原先開價838萬港元，放盤約10日，終售833萬元，創屋苑樓價新高，呎價約14,523元。原業主2013年以458萬元購入，而新買家為同區換樓客，因仍未沽出持有物業，再入市須繳付15%新住宅從價印花稅。

樓價仲有排升

呢次一定計

換樓 唔計

Gogogo

撚狗俠：唔計

今次計喎

因為升先計
跌係唔計架
你識唔撚識規矩架

新高要計

計足，累積夠龍氣等爆升

計！計！計！

sing

升 股樓都龍市驚閪

破頂再俾多15% ssd, 準備爆升了

點解唔俾多少少買綠楊/愉景三房

呢啲係咪角力市

原業主2013年以458萬元購入，而新買家為同區換樓客，因仍未沽出持有物業，再入市須繳付15%新住宅從價印花稅。

做乜咁心急gogogo

唔make sense, 個deal好奇怪

同感, 仲要比印花稅
托市做媒都唔會做得咁怪掛 ?

新買家剛性需求，八百幾萬夠買聽日賣嘅朗城匯三房

樓市糕糕糕，緊係計

係唔係換樓有得退番？不過使唔使咁急呀，一陣本身層樓賣唔出或賣出但俾人撻訂咪仆街！

交印花稅, 要計

樓上做媒都講得出 笑人都上網做下功課先啦
「立法會昨完成三讀通過印花稅修訂條例草案， 並決定將換樓期限由6個月延至12個月」

新買家夠首期+夠比15%稅呀
舊居一係同一日已經賣左
一係等之後賣
總之人地夠財力啦
做媒 唔識唔好人討論先啦

升!升!升!

大單位唔計

計double